垃圾 電視廣播有限公司 多次以各種劇集貶低香港女性地位, 而正確化其之群組

垃圾電視廣播有限公司 對香港女性既刻板印象和身份認同影響深遠, 請各位港女咪撚再睇

屌你個老尾 屋企果兩個垃圾女人 成撚日開住個垃圾vb on撚9 而家已經無咩人睇ccvb架啦
屌你老尾 浪費資源 睇埋曬d垃圾節目

垃圾cctvd節目又差 又無曬學 成日就教撚壞曬d細路 同 d慒女人男人
又係度正確化d on 9 態度 d劇情好撚明顯就係教撚壞曬d人 d慒撚又跟住做 我真係屌啦

無撚腦既d人 總之睇垃圾電視廣播有限公司既人都係on撚99既 我話既

有冇例子 冇睇真係唔知

係囉 最少都比個節目名

臭雞

唔撚洗節目名架

臭雞